呢條八婆個ig snap痴撚左線

嚇到我鳩縮 唔信自己睇睇

唔敢睇

純文字討論？

頂你

1998定1978

Ig 自己睇啦巴打 post係到比人屌呀

最尾個張癲撚左😪

blocked樓主

個account比人hack左？

_全部都係_

可能係😪😪😪

嚇撚死我

開個即時動態嚇死

好正
今次終於做到仆街仔

嚇親

屌

嚇撚死

屌 晨早流流

純文字討論

似人妖，無特別

嚇死我

話得自拍睇個d係咪盲架，話明ig snap

好撚柒

法官大人我屌

18歲 胸那麼大

屌你老母

哦,原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

較暗左個mon睇都嚇左嚇

位唔係咁上喎 當呢到咩地方

仆你個街

嘩屌，正！正評是我比

正皮引伏

屌嚇撚到我仆街
仲要唔撚信邪睇完一張又一張

做到仆街仔

1998年個樣大撚到

屌你

個樣變到咁既 整容黎？

拜金女

你估J人對波唔駛付出代價架！？

嚇死左

屌你岩岩起身見到嚇死人
我仲要好奇心下睇曬咁多張

真係好撚正 好想同佢做愛

碎料

嚇到瀨屎

笑撚死，我都心心思上咗去睇

屌你我用ipad睇
嚇撚死

嚇左嚇

屌你老母重以為有仆街仔做

發現佢po啲相就唔係咁得體

不過做到仆街仔都算抵

$500 OK???

見佢咁樣衰就唔好計

你碌鳩出油嫁？

無開聲睇咗

如果可以同到佢做愛 短幾多年命都得呀

挑，對於讀緊小學個陣已經受過killerjo洗禮既我黎講，碎料啦

不過都比返個負皮樓主先，做埋哂d仆街嚇人野

你根本就係個八婆 屌你老母公

屌 我仲特登hold左幾秒黎睇條女屍

屌你老母嚇撚死我

屌你曲線宣傳

好撚樣衰
最新個post條片成個男人咁既樣
側面睇似比車輾過

低莊借刀

ig story 啊

Private左 成班自私睇

條女本身個樣+filter都已經嚇人，ig story仲要post埋d咁既野

碎料姐

岩岩開黎睇左
10秒後reload即刻變咗private

BTW屌你樓主正仆街嚇鳩人

求cap圖

屌，已經睇唔到

屌...嬲

屌你老母
樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇
就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖
結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到
最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相
好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎
咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

成班人自己手賤忍唔住入去睇
然後出黎屌翻樓主

條女個樣成隻牧羊狗咁

妖 blocked 左 睇唔到

似猩猩多啲

屌 睇唔到

乜撚野model 阿豬阿狗都叫自己做model 照下鏡先啦屌

有咩睇

嚟遲一步

屌嬲

Private左呀屌你老母

佢動態做咩

冇咩特別
恐怖圖幾張

咪backup左囉

屌我情願做唔到仆街仔

樓上post左，真係嚇撚死，唔怪得樓主咁撚大反應

Copy夠未 完左喇

我係樓主 個女仔係ig say左sry
始終都係98細路女
本身係見佢態度唔好先放上黎
大家放過佢啦

咁大家唔好再推post啦 人地咁有誠意

ok

陰公豬

屌你老母呀唔推 入到嚟睇都冇睇過 唔推就假

唔推

我寧願睇唔到呢個post

動態放嚇鬼相ja

+1

究竟有乜睇

咁樣宣傳都得呀
幾錢一個POST呢唔知

killerjoe都無乜事 點嚇到我

佢話唔好推高登個post咋 呢邊佢冇講叫唔好推喎

仆街仔

大家唔好再推post啦

好恐怖啊

呢到唔係高登
推

好呀 唔推囉

睇人仆街最開心繼續推

唔好再推啦 人地女仔人家好慘架

條女咁撚on9

Ok

係囉 好慘架佢

個樣似88年多過98年喎

做乜9

屌你無咩心理準備去睇
嚇到心離一離

幫你推下

你仲推

好無聊呀

高你老母登

樓主同條女識嘅

上位都唔係咁上下嘛 ？

唔好再推啦

最多唔推囉

好彩呢度唔係高登 大家可以繼續推

Pish

樓豬個死仆街兩頭蛇牆頭草 喺高登開完posr又過嚟開

屌唔撚推囉八婆 道歉時露出胸部你識唔撚識規矩呀屌你老母

唔好再推啦 98小妹妹放過人啦

下 免疫左

既然有人backup咗我就唔小心舉服咗喇

報

小事

有人話我牆頭草 又有人話我識條女
是但啦
我又唔係話想佢死
係想佢受教訓 肯認下錯就算

起初佢態度真係串到仆街
我忍唔住先post上黎

俾樓上嚇咗嚇

係囉人地98細路女

連自己上咗咩登都唔知收皮啦

屌樓上老母 post 乜撚野相呀

On9 照推

樓主好弱智

好啦我原諒你啦

我唔推喇

Sor lor 同佢先咁講姐
廢事mk妹唔識連登

屌樓主話unfollow比人聽博人地留你咩 仲要講放人上連登 幾撚多歲

On9樓主 乜柒都放上連登

樓主呢張真係好撚小學雞feel

樓主做乜

條女好正啊 又靚女又肯認錯

屌你老母其實人地係Ig放d咁既相係唔啱 不過樓豬肯定係小學雞

得啦你咁大量原諒條mk妹就同佢慢慢玩
我就無咁大量喇一下唔小心檢舉咗

樓豬正傻閪
當自己道德判官
個個post求情

Ok唔推

呢個post做乜撚野
乜柒都放上黎 仲要有成班人同樓主癲？

算啦佢都認左錯
唔好再推喇

Lm

唔係博佢留我
同埋放人上連登又有問題？

我原諒左你啦 唔推啦

Singyic我係你就爆返樓主個ig出黎
咁你咪冇事囉

無問題啊屌你老母小學雞

Btw 人地ig想放咩咪放咩 個人認為無咩錯 咁小事都放上黎

好明顯樓豬特登申請假ac啦

[/quote]

唔係博佢留我
同埋放人上連登又有問題？[/quote]
無問題? 影響到個女仔

負皮是俾樓主的

改左名？

自己上緊乜登都唔知

仲霖住用條女兜

快手啦個樓豬咁撚on9
都唔知中學畢業未

屌你地咪撚推啦

推撚爆你啊

仲以為有咩睇

追post啦

推到樓主IG被爆

咁樣上位都低莊啦

唉 好啦唔推

至奇

佢點解可能做到model

呢個女仔又唔係出名，自己想放咩咪放咩。。。洗唔洗去到公審又公開道歉通知咁

屌你老母真係忽上腦先會有野就放上去高登連登就可以批鬥
仲懶撚哂大義凜然話幫佢求情
第一句見佢dm人同佢講unfollow已經笑撚死

位唔係咁上

屌你老味 終於見識到咩叫道德塔利班，咪樓主呢d，唔通人地要覆你「對唔住啊樓主，我幫你含你唔好post喇咁樣咩」

btw d圖確實得嚇撚死人

樓主幾多歲
人地po乜關你乜事

pish

抵撚死
繼續推撚爆條死八婆

條女又唔係自拍露點果啲,恐怖相都擺上黎連登
樓豬你個腦坐撚住咗?屌你好似用連登個名嚇人咁

喂樓豬出黎講兩句啦屌你老母

人地自己ig post嘢都被人攞上嚟公審。痴撚線。

樓主肯定係個d好撚中二病既人嚟 當自己判官

唔好再講唔推啦你班仆街
你地根本就係係到推緊

唔推

使唔使俾本死亡筆記你去清除清除呀

部位吸引

加多樣死毒撚

乜野狗屎垃圾都擺上黎 當呢度垃圾桶？

仲諗緊有咩睇

波大有着數

定係靠下身啊

你想睇？

自己禁啦

換個角度唸，正正常常一個女仔對住個陌生無icon嘅人個態度可以好到去邊？ 真係搏屌

我屌

樓主想點

係我就唔撚忍條傻鳩, 放埋佢圖啦
講緊樓主

想溝女但柒下柒下咁

咁都屌得落

我連佢個ig都search唔到，發生咩事

諗住J人個story點撚知J唔成仲嚇到軟埋

呢張圖真係要貼堂

會唔會係奸奸啊 條女想出名姐

都say咗sorry囉, 唔好推post啦

借刀成功

屌你偷睇人ig仲要人道歉

樓主
咁撚樣都要放上黎

笑撚死人咩小學雞樓主

仆街啦臭西

呀屌你真係當自己判官咁撚樣
自己匿埋一二邊放人上網，成個小人咁
重點係人地放自己動態又關你撚事咩
真是荒謬，把自己看得這麼高
「唉，unfollow算 」

仲推

樓豬

咁都已經叫串
樓主玻璃心黎

唔好推啦
都教訓左個小妹妹咯

樓主都係返5p把啦

請大家唔好推

樓主好on9
當自己法官咩 搵條女做傾做咩鳩

唔好推啦

嚇撚親
唔推囉

唉，unfollow算

仲鬧緊條女嘅係冇追晒post定坐住左個腦 ？
而家好明顯有問題嗰個係樓主條on9仔啦

樓主而家應該驚到去左處理個ig ac驚畀人起底

好驚

做咩呀？

人地擺係自己ig 都得罪你?
唔岩睇咪unfollow 乜鳩都要放上黎公審

樓主以為自己係邊個

樓主真係好撚on9

仲要係你屌人老母先
再話人串

推呀推

樓豬係咪on9?

推 係因為想推到多啲人睇到樓主有幾戇鳩

垃圾post on9樓主 人哋post 乜關你撚事

先聲奪人，屌樓主老母個臭系
樓主智商係咪有問題？

點呢 ? 推撚爆你

你老母人地po j圖你就奶
po鬼片，嚇親你就放上黎公審?

樓豬當連登係咩地方

放上高登之後話人串 成個弱智咁, 睇樓主都係98呾上下 中6都未畢業既柒頭

連 lihkg&golden都唔識分

唔中意咪咪撚睇囉
人地個ig po乜關你撚事咩
你老母 冇d家教
自己衰咸濕比人嚇到鳩縮就放上黎公審
仲要搞到人地道歉再po上黎
借問聲你幾歲呀樓主？
過16未呀？

樓主廢柴唔嚇得
俾人嚇親就放人上黎
好似啲三歲小朋友發脾氣咁

btw singyic如果我係你 我就會po返樓主上黎

認同 驚尻你係仆街但其實好小事姐
洗唔洗放上嚟

笑撚左 點解條女又會真係咁誠懇道歉
一句屌樓主老母咪仲好

可能係真既呢
以家覆緊你既人唔係佢

仆街樓主借刀，抵屌
其實條女冇做錯，係自己ig擺咩係佢自由

留名睇樓主ig

嚇死

啊豬啊狗都女神model
狗也不屌

唔好乜撚狗屎垃圾都擺上連登啦屌你老母

ON9，我屌埋你嗰份呀

樓主條On9仔呢

( Show Blocked User - 含撚龍 )
小學雞 自己俾人嚇到 然後屌9人 話unfollow人
人地唔留你 你就放人上連登 你當連登咩地方？

1# 好彩冇睇

個ac好似俾人ban左
只怪你唔好彩嚇親個on 9

叫佢貼幅J圖上黎再考慮下

上位另類方式

咁既樣都好J咩

同意只有j圖可以消連登仔氣

依加連自己ig放咩都要問過人
真係惡撚到呢

btq樓主收皮啦 肉酸到

有無多d人妖嘅相睇下
點解19歲可以成個27、8歲老江湖咁

好J嗰啲先叫J圖
唔好繼續推

花式上位

樓主onl9

條女做錯乜？
自己ig玩有乜問題？ 關你撚事咩
唔講 重以為佢作奸犯科殺人放火先被人po上黎公審人

笑撚死我樓主正一on9仔

樓主第一句就屌人老母 仲話人態度唔好 我的媽😹😹

你的媽都比我屌啦 屌人老母有問過？

有問題？

冇問題你就唔會俾人屌足12 板啦

比人屌？我淨係見到自己比班垃圾屌炸wor

戇撚鳩
樓豬快撚啲搵班主任投訴啦
再叫老母去家教會搞大件事

今晚搵你老母投訴

樓主肉酸到

真心冇諗過可以咁樣嚇人

放完人上黎幫人求情

你好撚柒呀傻仔

我無ig , 有冇巴打可以upload 比我見識下

利申 真係無ig

小學雞唔嚇得 放上連登哭訴

好明顯樓豬想溝條女
然後利用我地

可止花式 想出位就奸奸上身
條女叫人del番個post
姐係有追post啦
比人po成甘仲唔出黎爆番人
講真 甘都忍得?

ig名已改

無知一問 人地態度幾時唔好

甘你老母

有咩睇啊屌

捐返入你老母個西度啦, 甘甘甘

只想講

連登越黎越多垃圾

你當自己邊位呀
受下教訓？ 你話完就完？
推唔推係巴絲打個人決定
你可以返去訓

仲要唔back up
好彩前面有巴打post link睇返

sor 大老 手快打5p字 自切以謝天下

條女邊撚到寸

又唔使咁話自己既

你咪係最撚垃圾個個囉 自己又要follow 人 人地又無強迫你去睇 自己比人嚇親就放上嚟公審 不如你同你老母講啦on9仔

大家唔好推啦

仲要講完unfollow又唔撚 unfollow 。話放人上連登恐嚇人 搏乜鳩

唔滿意咪去高登開多次post
睇下邊個垃圾囉

樓主完全係痴線毒撚性格 心靈脆弱，一開口就屌人老母成個阿雞咁，放上黎以為自己好撚勁

你係佢老母咩俾佢買個教訓咁小事都搞到咁撚大人哋驚咗你先做鵪鶉咋

Sor即unfollow左
我果句只係通知佢
唔撚好懶醒ok?

好低汁 人地做咩關你撚事 又要睇又要投訴 最on9仲要小學雞到同人講unfollow 嘩真係好驚少左個follower喎

邊撚個在意你un唔unfollow啊柒頭 當自己明星啊？

同d小學雞句 哦。我話比老師知一撚樣 以為自己好撚重要咩 下次吃飯啊屙屎前上嚟通知聲我先囉

垃撚圾樓主

unfo佬 要通知人

"我走啦 88"
正on9仔

講又唔撚得呀？又唔係駁乜
連登有你呢d垃圾真係慘
搞到得番d低質post

想知

邊夠你高質啊 問邊到有雞叫又話唔好太貴

留名睇玻璃心樓主ig
Btw第一張圖真係嚇到人個心離一離

人地po乜關你撚事咩
你唔睇咪自己unfollow囉
乜春都放上黎連登公審
班口臭友又係到加把口
痴撚線

人地post ig又唔撚得呀？又唔係駁乜
連登有你呢d垃圾真係慘
搞到得番呢d低質post
柒撚完未

真係會嚇親人
呢啲比較高follow既ig
通常會出現係search id果版到
咁樣都真係嚇到唔少人
樓豬屌佢又串柒柒
點解會咁多人撐條女

自己ig post嘢都要理人感受？

唉，負皮算

樓主好戇鳩

好撚肚餓 食個飯先樓豬

其實有乜問題。你unfollow仲同人講係咪白痴

垃圾樓豬

當自己代表高登呀？

唔係既
問題在於條女ig係咪private先

見到樓豬死雞撐飯蓋好撚好笑

邊到有人撐條女？我地係屌鳩樓主小學雞咋

個post峰迴路轉
由恐怖相變聲討白癡樓主

有咩問題？人地放咩落自己個ig關你鬼事

樓豬捐左入老母個西度？

放過個女仔啦

樓主好撚柒

唔推樓豬啦

條女都唔係好串啫

樓主比人嚇完之後話要unfollow 人 跟住人地話ok就係人地態度唔好
究竟樓主係有幾痴線先可以做到咁

唔知係未之前就睇過段片，所以見到都唔係覺得好驚嚇
附上link

樓上我屌你

唔好再屌樓主咁大力啦.
我屌細力d啦最多.狗公樓主

屌你老母
仲心諗唔入條link睇就無事

唔知幾時開始
連登仔變到呢d on9圖都要驚一餐

屌你老母 垃圾樓主

喂 你咁好交帶
follow人嗰陣有無dm話:

"hi, 我嚟啦"

又唔係博乜 講聲啫

柒毒一：unfollow洗唔洗通知人呀你老幾多撚餘刷存在 下次交埋通告比佢話不再跟蹤呀笨柒毒
柒毒二：嚇親擺上嚟「公審」笑死人咩屌你

有幾串 人地ig 放乜又關你撚事 樓豬

樓主你痴撚線架，又冇人迫你睇又冇人迫你follow
你驚撚鳩縮關我地撚事呀嘜柒都擺上黎

毒撚

樓主柒撚到仆街
以為放人上連登好威威

樓主第一句就屌人老母嫌人無禮貌

哇中學師妹 真人黑撚到柴咁
低我三屆但比人杯 杯到出曬名
中二之後無見過佢 宜家變成咁
真係難以置信

想再知多啲

個樣其實好似男人

啪過啦，唔推

我原諒左個女仔啦
唔好再推啦

求更多

啱啊
推po既人真係不知所謂

啱呀 樓主大人有大量 大家咪撚推啦

收皮啦小學雞

我未原諒你喎

負皮是給樓主的

(Show blocked user: 含撚龍)

我認錯 認小學雞啦

仲有無乜嘢威水事可以發表

「你」「原諒」
睇到打冷震
你老幾
你原唔原諒同我哋笑唔笑鳩你 又有咩關係？

做左負皮王好唔開心
大家唔好再負皮ok?

負皮是俾樓主的
呢度連登阿屌你老母小學雞樓豬

我知錯了 戒J一個月

上ig𥄫女中伏嚇到要屌人真係第一次見

佢呢句真係好撚戇鳩，當左自己邊撚位
(Show blocked user: 含撚龍)

咁真悚係嚇到鳩縮呀嘛

除褲啦 屌人老母唔洗負出代價啊

唔推了

唔好再推啦
佢話哂都係個女仔

推post係為左睇你仆街阿

Thank you so much

兩個都好好睇

Don't push

don't push

已經開左包花生睇樓豬仆街，自己昅女嚇親擺上黎連登，戇鳩。

樓主一開始屌人老母先
邊個串？

負皮比樓主 垃圾

留名睇條女爆佢出黎
但係點解條女要同佢say sorry

真係垃撚圾

唔好起我底啦

個女仔身材係幾正既

不如試下一齊唔好推

推到有樓主個驚嚇樣

推到條女一齊出嚟柒

唔係講笑 我想睇

嗱，推到條女爆條on9仔出黎就啱架喇

屌你老母，哂左我5分鐘

樓主係咪屌得少 屎忽痕

等睇樓豬個傻西ig

咁多人撐既

你老母生左你條廢柴出黎，返高登啦你

ok 原諒佢

條女個樣仲驚嚇喎
馬面咁L樣 地獄放出黎咁
佢一笑好似3個括號係塊面度

自拍都有事

推左先講

入黎諗住有啲乜野咁痴撚線，點知原來咁小事，人地Ig po乜關你撚事咩，男人老狗多事得黎又小鳩器，好撚肉酸，又想睇囡囡又唔想接收其他資訊就睇av算撚數啦，又教訓又原諒咁真係睇到毛管戙，個女仔無上返黎呢個po起返你底真係蝕撚曬

樓主真係垃圾黎

唔通人地ig放樓主老母張相出黎嚇親我
我又拎佢出黎公審?

追po睇到了 加油 我撐樓主

人地ig鍾意放乜咪放乜囉
關你撚事咩

入嚟支持樓豬繼續死雞撐飯蓋

樓豬真係好撚柒呀
唔好推啦

樓主連自己上緊乜登都唔柒知 死撚左佢啦

好一面倒 真係估唔到依家連登變左高地

正常人都幫唔落樓豬啦 男人老狗肉鳩酸

你覺得樓主是對的？

道歉時

唔覺有咩錯

我覺得都似人妖

大家唔好推高登post啦

連登仔繼續正常運作

比著我IG禁禁下禁到依D野出黎真係會屌一聲
樓主衰語氣成個女人咁姐

冇推冇推

一諗到樓豬終於有得同人傾計
唔洗唔日本叫雞就好替佢開心

屌一聲然後放人上連登 再同事主講我要Unfollow你 事主話ok 就唔甘心話放人上高登

話人態度唔好就放上連登痴撚線， 支持佢嗰班on9返5p啦

98年

咁條女有咩錯 人地po乜柒關你撚事咩講真

仲要叫大家上去睇 樓主好得去邊？

人地post咩關你撚事咩，小學雞到咁

甘你老母比狗屌

最on9係 樓主話放上高登叫人小心啲
然後放出黎比人睇伏９人
你唔擺上黎都無人會睇到啦 白撚痴
根本放人上黎係報復/要脅行為
仲要扮係好心提醒世人咁
小學雞都不足以形容你

如果係我碌碌下ig見到真係會嚇撚死
但樓主真係好on9
以為自己係邊個

成班自己on99走去睇 仲好意思屌人

我都係咁話

痴撚線正到仆街

小學雞打交 哦！你打我！等我話比老師聽先！

樓主:等我放上高登先！

ban左冇野睇,你睇咩嚇死

樓主谷精上腦呀 ？

嚇親就代表要放上嚟架喇咩，我老友嚇我我使唔使報警

負評係比樓主 請你好好反省

覺得樓豬應該係度求緊條女唔好爆佢出嚟

singyic 唔該快啲係ig爆樓豬thx

係呀係呀

好型呀樓豬 有連登ac 可以post人地上連登

我屌你老母呀樓主
嚇撚到我

樓主本身識唔識條女先？識嘅話你嬲佢咁嘅態度都仲有得講，但如果三唔識七，得罪講句人哋post咩關你春事咩，毒撚到呢

Btw 推

屌原來唔識 咁就真係好撚on9 你話佢post J圖擺上來都仲有啲討論價值吖，而家又唔係bam圖純粹令人不安嘅圖片，都唔知你係批鬥乜柒

樓主係咪叫完雞未瞓醒？

利申:唔係本人

唔怪得咁撚戇鳩，原來係理財顧問

On9 樓主

收皮啦樓主 屌你老母

好睇了

真定假？

起鳩樓主底先

有冇人開過新post 整合哂佢顯示番樓主有幾柒

其實係咪想識條女呀？

以為咁樣flirt到女，
而家啲mk仔我真係睇唔透

保險狗以為自己高高在上果下 仆街睇佢講野仲以為得十五六歲

同一個人？

條女好撚正，有無多d detail private左

好可愛

樓主

保險狗

負皮，上一頁

人地放咩關你撚事 下下po自己對波先得呀

樓豬真係無撚腦

唔係知好多咋，佢以前好怕醜，
係真係怕醜到唔敢同人對望
做mk（pat mk陰+5p字）但做唔成功個類（無fd同佢圍威喂）
之前比佢地級最大個個圈子逐個逐個係fb影射暗串佢
凈係知會偷野同食煙 其他唔知啦因為太早退學
乜春花生都斷曬

屌你老母又依啲煩膠post

推

狗公到咁 仲要發上黎柒多轉

毒撚樓主肯定以前被人拒絕之後就搵位入報復

lm

好撚柒呀屌

搵到位都唔撚緊要
問題係位又搵唔撚到
底又比人起撚埋

stanletyyyywan

之前見過佢拉真係好柒 IG真係呃得唔少人
只覺得好似人妖

唔好喊啦

底都起埋我
變左我上位

冇direct message過佢😂

樓豬個頭好型 點剪🤔🤔

🤔

垃撚圾stanley你就收皮啦
講野成個小學雞
咁撚柒就碌返入你老母個閪度
飲多幾年閪水啦屌你老母
上連登都要帶埋老母出黎接客真係陰鳩公

仆街嚇親
早知唔撚睇

理財狗

屌 識樓主
同一間中學

唔係好鍾意擺人上網既咩

雞蟲係日本叫唔叫得成雞

屌你老母 臨尾訓前都嚇一嚇
好撚後悔

問炸 都冇去

師弟？

咁都放人上黎

拉你老母咩

改名做保險仔嘛

屌樓主on9

樓主係咪痴撚線，咁都放上黎批鬥依家真係放張相都驚俾樓主呢種人公審，真係好on9

改埋名叫黃金仔？柒頭

樓主話人串 自己一開波屌哂老母咁 想人態度有幾好？定樓主唔識尊重人
似係兩個夾埋幫條女上位多d

Manulife
不過好似del咗fb

我錯我錯

人地ig post乜關你撚事咩

變撚咗好多
利申做過同學

除左樓豬抵死我都唔知可以講咩

乜撚野理財顧問咁撚巴閉 咪又係保險狗一名

宜家d樓豬相當有嫌疑

點解樓豬仲有面上水

屌 人地ig post咩關你7事咩 樓主

Killerjoe嚇撚死

咁有誠意道歉
真係不推post不是人

理財顧問
嚇一嚇就鳩縮

推

恭喜

多謝巴打
祝巴打早日出pool/繼續甜蜜
利申 順便推po的

樓主 你艾豬名都轉埋搞唔掂wo

峰迴路轉

55727044

call u, ok?

嚇到個心都離一離

千奇唔好打過去呀各位巴打

樓主好撚戇鳩

唉 投降 隨你地點玩

香港地仲有咁多傻仔

投降吧

樓主真係自己攞黎，有曬名、電話，仲要撈保險嘅，個po有排推

做保險嘅人真係寧舍有自信

屌你個樓主私人恩怨都擺上黎
當呢度係乜嘢

屌你老母 就訓家啦 乖啦
訓啦柒頭 唔好嚇人啦

唔好推啦

連登仔真喺世界級垃圾
之前夢見電話post又驚，亞視著燈post又驚
屌你入來以為條女po肢解屍體相嚴重到要報警嗰隻，諗住趁墟做報警撚
屌你老母原來只喺啲鬼圖
乜鳩都驚縮返入你老母個閪道做溫室小花啦

少時我插哂巴打返高登啦 無謂留係到

撐條女 樓主on99

More!!

正傻閪

點解你可以咁撚柒

本身都想話樓主on99乜7都擺上高登

呢隻保險狗痴撚左線

hi 含撚龍

中學有個同學鐘意你而你都清楚
有人係枱寫你個名再加句我愛你
你以為係佢做
就搵人傳話鬧佢做乜做埋d咁既野
鐘意你都鐘意到要俾你鬧 唔撚係呀

溫生 你而家係連登咁樣真係幫唔落

More

More樓主柒事，方便整合個柒事大全

不了
而家咁樣已經夠慘，唔需要我再加多腳落去

樓主係咪厹？

自己攞黎點會慘

樓主：唉，unfollow 算
條臭雞：ok

人地多少一個Follower唔多少你一個唔少，你可有可無啊樓豬 以為你講一句unfollow 就人地會留你？ 戇鳩仔

屌 我仲心諗個呢個on9 post做乜可以推咁耐 原來樓主你柒柒豬

點可以唔留名呢

柒

唔推咪唔推做乜

大家唔好夜媽媽叫人柯尿呀 好仆街架

爬文啦屌你老母

中伏啦你

樓主好撚柒呀屌你老母

你新黎？

幾好笑

Po張鬼相就要俾你鬧八婆
個女仔真係慘

樓主ho ball 自爆娛樂連登仔之餘 仲要比埋條女嘅ig我地j

on9真係無得醫

做人冇公關
食屎架啦
龍仔你領悟到未？

我估條女應該笑到咯咯聲

唔知龍龍有冇興趣幫我含撚 我可以即刻同你開返張單

樓豬原來想上青樓

push

但條女一開始的確語氣臭串

係囉無啦啦俾人屌老母竟然早晨都唔講句

見到比人開po即轉語氣

唔推啦 去訓覺

做主做乜轉id名呀？

認住呢件垃圾保險狗
唔好玩人電話啊

喂睇唔到既！

唔好再推啦

留名

有幾串
樓主三五識七dm屌人
淨係為咗張無傷大雅嘅扮鬼相
你想人有幾好態度？

負皮是給樓豬的

淨係講咗句「都幾好玩」
就話人串到仆街
樓主心靈係有幾脆弱

樓主咁撚on9嘅？

仲要好威威unfollow人

仲要係樓主屌人老母先

樓豬柒到呢

樓豬弱撚智以為自己好巴閉放上黎公審
睇唔出條女邊忽串 樓豬自以爲高人一等
保險狗

算 unfollow

皮已負

樓主好靚仔

訓醒一推

個鼻想點

算 我負皮

唔好咁講自己

算 Wan Man Lung

算

樓豬真係幾撚仆街，人地放咩係ig關你春事咩，咁都要拎上黎批鬥，你真係仲撚衰過文革d紅衛兵

好撚7正阿屌你老母

咪撚推啊

其實個女仔冇刻意隱瞞鐘意佢
但就係唔知點解會愈黎愈多人知
個女仔知道佢咁屈柒自己，覺得好無辜
我心諗佢咁矮又小家點解會鐘意佢

唔制喎

甘一齊唔好推啦

上啊你老味

咁阿你老味 按撚錯

樓上做乜鳩

係咁打撚錯字

樓主可撚慘，被人嚇親

一齊唔好比佢停

算 un科勞

Okay

算啦 由佢啦

上次叫雞還好嗎Wan Man Lung

樓主一黎就屌人老母 仲話人態度差

屌 嚇到賴左尿

係自己ig放咩相關你撚事咩

未玩完喎龍哥

人地po咩關你咩撚事

樓主玩完

高潮女？

推下先

笑撚到

個女仔會唔會幫樓主求情

唉 唔撚推 由鳩個post沉算啦

啱呀！

屌你老尾人地ig 放乜野洗唔洗你批准?
on99

好有型

真是荒謬，把自己看得這麼高。人地po咩都要你批准。

唔好再推啦屌
又推番上去

推呀

你班撚樣又推

停啦

算 unfollow

咁夜都推

大家唔好再推喇 放過樓豬啦

屌我都係，臨瞓前嚇一㬨實失眠

叫雞龍

雞蟲

屌你老母樓豬 當連登係咩？

屌你嚇死人咩

咪推啦

On9 樓主 屌你老母 小學雞玩泥沙咁撚樣
人地post乜撚野洗唔撚洗問過你先啊 你都係其中一隻follow緊條女既狗公喳 屌你老母臭系
你一開始屌鳩條女老母 人地未撚屌柒返你已經好撚有家教 仲要話鳩人態度差

好奇心 好想睇！但又好驚睇完會嚇死 可唔可以搵人描述下係咩恐怖相

第一張女鬼咁款 有啲血咁
第二張人型怪物 無咩特別
第三張疑似女屍 反白眼咁

總結樓主好垃圾 咁都嚇到屌人老母 你估屌人老母唔洗付出代價

柒毒保險狗樓主因為無錢去日本叫雞 就想係ig搵免費雞屌 以為自己好靚仔走去direct人話unfollow 諗住人地挽留你 點知人地一句ok就收你皮 咁梗係唔gur啦 心態成個 如果你知我係邊個你一定唔夠膽串我.jpg 既肥毒咁撚樣想比d顏色人睇 但自己無財無勢可以點呢 諗住自己係網絡黑社會咁post人上黎 點知無人支持

勸你一句 小學雞就返入你老母個閪到唔好出黎啦

推得好慢

兩日大家就唔記得龍龍喇

對唔住

貼潮文都唔睇清楚先貼
咁都可以當人真心

仆街嚇鳩死我

=.=